各位手足 兄弟爬山 切記唔好俾五毛分化

要畫面嘅手足唔該自行出去被捕
唔好48個鐘都未過就上連登話唔夠人已死

一定有班仆街叫人出但自己留係屋企睇Live
呢啲真係撚樣嚟

唔好踢爆公海班軍師好唔好